消委會：豐胸一場空 非手術豐胸效果欠根據 有人花百萬「毫無寸進」

有一百萬仲吸引過有對波啦

唔明佢地諗咩，唔係話瘦著衫好睇咩，又去豐胸做咩

發育個時去減肥，跟著笑鳩人地大波，而家諗辦法豐胸？

搵個男朋友日搓夜搓仲有用啦

有一百萬 正正經經去隆胸咪算囉

豐咩野胸

可能驚僭建會爆袋

抽脂打入去咪得,唔洗稙入